點解ive上堂影powerpoint會比miss 屌

今日上會計唔想係抄咪影powerpoint，點知miss見到屌尻我，話校規寫明唔得。求解

弱能學校唔洗咁認真讀，佢叫你唔好哂時間，到測驗考試會比答案你地背

無擺上Moodle咩

冇，上堂做

我屌miss都沒俾miss屌啊

佢話小心你既行為

佢驚你影佢呱

無記得佢地會話版權問題

話比人嘈版權問題
依家note全部圖都冇

青蛙？呱

Ive仔借過啦

垃圾ive仔

呱呱

收返埋佢

因為老師會upload 點解要影

驚有野錯囉

ive ppt 映黎把撚

青衣臭鳩朱啟南上堂唔影相、玩PSP咪一樣畢到業

教育上好似無版權問題
似係怕有野錯投訴

因為中學生返學唔准用電話

驚有人放上蘋果拎5舊水咋

係u試過
個lecturer話係唔尊重佢

夜校冇事